今日幫老豆拎身分證既時候 發現入面有張車頭相

諗起老豆老母總有一日會離開依個世界 心情就會好沉重

車macau

咩意思

不只父母 我地自己都有一天會走進歷史

車mood cow

雖然改變唔到 但一諗起就會好傷感

今日新聞仲話五代同堂

生老病死係人生必經階段，不論貧與富，美與醜，贏在起跑線定贏在終點線

五代同堂其實真係好有福氣...

車乜鳩？